大家做過最黑嘅工系乜？

遇著個無良老細 應該系最慘

系

系你老母咩 字都唔識多隻

個老闆要求女員工一定要黑絲
瘋狂視姦
會經常擇D性格軟弱的女同事抽水

Hktv mall